3-4

/キョーコ
/唯一宇宙姫
/?:喜:あ〜、疲れたぁ、
どうだった？
>!:喜:綺麗だったわ、すっごく
>!:普通:無理して戦ってた時より
綺麗だし、強かった気がする
>!:喜:ユイちゃんはこの前より今の方が
なんか話しやすくてすごくいいと思うよ
>?:喜:本当？ありがとう！
お父様はもっっっと大きくて明るいのが出せるの
>?:喜:今度冥王星に帰れるようになったら
キョーコちゃんも一緒に行きましょ！
>!:驚:えっ？う、うん…